想出pool嘅A0請入

唉見你地咁慘我就屌醒你地班傻鳩: 識同女溝通又點？識照顧女又點？條女俾你識到照顧到，最後咪又係好似磁石咁樣俾人生贏家吸走。你地班戇鳩仔成日以為有女搵你whatsapp，r你食飯吹水，仲以為就嚟可以出pool，柒下柒下。 好心照下塊鏡望下自己荷包，就知自己收得皮啦戇鳩仔。 樣又冇錢又冇樓又冇車又冇狗又冇，出pool等下世la戇鳩仔。見到你咁樣除咗鳩你都唔知可以點，耶穌番生都畀你激返死la 戇鳩仔。 成日就浪費時間學點樣溝女，照顧女仔 ， 倒不如去掌握生活技能(例如學好英文揼code煮嘢食做運動打J)。 臨走前再屌醒你地多一次: 識溝女照顧女仔對成績有冇幫助？對事業有冇幫助？ 對社會有冇貢獻？對世界有冇貢獻？ 學埋呢啲嘢同直接捐錢畀life winner有咩分別？係都捐畀埃塞俄比亞兒童先la on9。

利申A0

-.-

= =

重作 唔好笑

agger

事實

I dun agger

becoz u not A0

最後咪又係好似磁石咁樣俾人生贏家吸走。

？？why

喺大學見識得太多

唔明
你都可以溝到

問題溝到最後都會散， 所以寧願A0 dead

連登仔不願面對，所以負皮我